我日職之鬼出山第一擊紅鑽

係人都知決賽通常和波
下盤allin

係人都知角大就真

係人都知

ok 買角細

中

仲有冇